民進黨立委賴品妤於立法會拉扯戰中做出「啊嘿顏」

啊嘿師

男定女嚟

賴品女子

女予

佢係咪好享受

女

我日日都做

碧雲姨識捐山窿又贏

碧雲邪神做啊嘿顏你敢唔敢睇

咁樣衰

哇屌身材fit到

當年佢好似太陽花好出名

到家下在朝

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也。

但唔太鍾意佢
雖然係民進黨
但係係新潮流派系
之前個頂咪事件覺得佢好假

屌 點解我睇得明

有少少似MoMo